一人一套主角開外掛嘅動漫

一拳超人

魔法少女小圓

鬼父

手機俠

足球小將

棋靈王

pop team epic

行運超人

所有皇道漫都係架啦

Fate/zero

刀劍 主角真係開外掛

doraemon

叮噹 一定係

慢3秒

比卡超

魯魯修

多啦A夢/刀劍困d外掛都叫做會苦戰過或者受下傷，一拳直頭苦戰都無

靈能百份百

火影

在下坂本

同隻蚊打

七大罪

一拳嘅天敵

遠山金次

齊木楠雄

講到男主開外掛點可以冇魔劣
話時話小說有人打得贏男主未??

拍手鍊成算唔算外掛

海賊王
死神
火影忍者
Gundam Seed Destiny
Hunter X Hunter
etc...

睇親嘅動漫主角都係開掛

好多都係中後期先開外掛

見完工打lin怪果場 應該都有一場苦戰既

沖繩奴隸島

Overlord

仲有咩開外掛嘅卡通好睇？好多睇曬

近排開始多人留意既
五等分的花嫁

netflix 啲卡通小到喊

金田一，成日攞亞爺出呢

吸血十字界

帶著智慧型手機闖蕩異世界

睇左

帶着智慧型手機闖蕩異世界

哥布林殺手

infinite stratos

佢唔算啦下

路人路能

妖精的尾巴
打唔贏就大叫一句妖精尾巴就搞掂

all in彼岸島

High School DXD

+1

gundam builder 2

史萊姆

大門大獸

多啦A夢

School days

異世界休閒農家

原作係小說 有漫畫
用外掛種田起村

點解冇人講魔法高校劣等生？

乜鳩

美少女戰士
主角到最尾點都會拎粒銀水晶出黎，一黎出黎，完場

c8763

寵物小精靈 比卡超

聖機師物語

銀魂
俾人劈幾百下嘔晒血都唔死仲打得贏

轉生屎萊姆

影帝都開外掛

七影帝

遊戲王

鋼鍊
銀魂
Hunter

柯南 踩滑板踩到好似開左掛咁

漏左爆SEED呢張

基魔由頭屈到尾

動感超人